9月8要極度和理非

要!!

文宣！！！

唔通有人會衝美領咩
定你講緊全日？

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

當然點會衝擊美領

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

全日

做哂又冇哂行動 post 架?推返哂上頂呀

無地方需要勇武 除非有藍屍 黑警襲擊

push

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳